未FC - 方緩 宣佈離婚

城城都不敵大陸西

Source?

訓練出嚟既老婆早走早著

頂唔順個黃絲老公？著晒黑衫揸黑色車去做校車

乘乘戴綠帽？

又分幾億？

頂唔順老公同愛國楊千嬅拍戲

理大豬媛無人提

黃到金既城城

一早啦，遲咗身家都無呀，大陸妹no way

未fc無source都有人討論